［終極解迷］點解機場武漢大陸閪唔戴口罩？

迷底好簡單

一陣開估

十連成功就開估

1

2

3

因為佢都有左沙士仲帶乜

4

Nonono

I am right

5

快啲開估

6

7

8

好快

9

10

答案：

想戴都冇得戴

唓

多謝各位

比著係半年前嘅連登
樓主已經畀人屌到塌皮

點解